[
    {
        "randomId": 106
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    }
]